垃圾move to ios !!

前兩日入左手iphone 11
整左個垃圾move to ios成晚
上網睇哂人地D tips同solutions都唔work
一係transfer error 一係就could not communicate
第一次andriod 轉會 apple就咁
火到想就咁用返andriod算

請問大家andriod轉會點過data多？
有無咩第三方program推薦？

其實冇乜野要過 好多野login返google ac就有返
相>google photo
電話號碼/日曆 又係login就有

衛訊買機俾人搞 擺低三粒鐘搞掂啦

Whatsapp點過

其實係ios 垃圾 唔係move to ios垃圾

其實係android垃圾 如果唔係都唔需要move to ios

真係覺得煩就去衛訊俾錢人搞

衛訊好貴
睇黎我都係google back up完
買個backuptrans自己慢慢搞算...

用家問題

所以應該一開頭就直接喺衛信買 free

點知個move to ios咁垃圾姐

APPLE:點知個用家咁撚蠢架姐

用Android咪好囉, Apple奶共到咁

唔係部部得，Samsung 多數ok

Nokia 同Sony 唔得

CopyMyData, SHAREit 但好像不支援iOS 13 。